索字既讀法

勒索
繩索
索償
索引
邊啲讀殺邊啲讀(S鱷)？
塑膠個塑字又應該點讀？？？

又鳩畀負評

唔同情況，唔同讀音。 唔好咁死沽沽啦清

就係一字多音我先問

你做咗幾耐人，呢啲字都唔識讀

verb︰"shark" => 勒shark / shark償
noun︰"soc" => 繩soc

索引呢？

呢d字咁撚簡單都唔識讀
死返你老母個閪到重新出世啦

你唔識咪死翻出去囉，呢到唔係俾你打飛機自hi既地方

得你唔識渣柒頭
死撚左佢啦

走呀